
                      Apartir de aqui la franquicia se quedo sin ideas de hacer algo interesante, en serio? Dinosaurios? Dejen eso a en busca del valle encantado o a saga de Jurassic Park, Pero para esta no le entra! Pero aun asi sigue entreteniendo y sigue siendo muy buena, la aventura se siente, las que son unas cagadas son las 4 y la 5, mientras que esta, a pesar de no ser tan buena como las 2 primeras, sigie siendo una muy buena tercera parte, no solo para niños si no para adultos y familia, vale la Pena! 8,9/10
        
            